基斯普：美斯已和馬勒當拿在同一高度

Crespo: "Es muy difícil ser Messi""Nadie se puede poner en su lugar como nadie podía, en su momento, ponerse en el lugar de Maradona. Es imposible saber qué piensan y qué viven", dijo Crespo al diario 'Olé'.

El exdelantero Hernán Crespo, ahora entrenador de Defensa y Justicia, dijo este miércoles que "es muy difícil ser Messi", porque "nadie puede ponerse en su lugar" y que el delantero del Barcelona es "mucho más que un gran jugador de fútbol". "Es muy difícil ser Messi, nadie se puede poner en su lugar como nadie podía, en su momento, ponerse en el lugar de Maradona. Es imposible saber qué piensan y qué viven", dijo Crespo al diario Olé.

El exdelantero del Parma, el Inter, el Chelsea, el Milan y River Plate, entre otros equipos, fue compañero de Messi en el Mundial de Alemania 2016. "Me hace feliz verlo jugar en la selección. Me encantaría, como argentino además, verlo campeón de mundo. Leo es un tipo que está hace muchísimos años en un altísimo nivel, recibe patadas, se levanta y encara, siempre trabajando", aseguró. "Lo suyo va mucho más allá que como jugador o deportista, es un ejemplo de profesional, con seriedad, honestidad, siempre correcto.

Messi trascendió más de lo que nosotros creemos a nivel mundial y me parece que es mucho más que un gran jugador de fútbol", añadió. Para Crespo, Messi no dejará de ser "inmenso" si no gana una Copa del Mundo, porque él está "más allá que un título". "En realidad, si te pones a pensar, de alguna manera es el fútbol el que le debe a Messi", precisó.

身高？

成就啦有歐聯VS無歐聯

一早過咗la

世盃？

無世界盃什麼都不是

咁幾時追到阿朗

講真上帝之手黎講，美斯模仿得最似

論個人能力同成就根本就有過之而無不及 係係連登仔咁執著世界盃 足球贏輸係關成team人事 攻得幾勁都好 後防垃圾都係收皮

傻豬黎
輸就緊係美斯既隊友累事啦
嬴就一定係美斯勁

決賽90分鐘0一0，進攻有幾勁?

係, 當年打增高蒙牛針, 生到身高169, 雖然出術, 但真係一早高過老馬

足球贏輸係關成team人事 攻得唔勁係因為成team冇人配合到美斯

活蛇近排學緊外語？

咁又係,D隊友比波咁差,迫到美斯射出界

活蛇心水清
個隊友好比唔比 比去呢個閪位到
左腳唔係美斯慣用腳好難射

醉油醉油